圖書評論

網上好多圖書或者電影評論都係重覆講一次劇情
究竟點樣寫一篇好評論
有冇巴打教學